dllm垃圾PCCW網上行日日斷線十幾秒

垃圾裝左一年日日都斷線,次次打機都會斷十幾秒dklm

你用銅線就算啦，跟本唔應該再用，轉4G 啦
如果用緊光纖，唔好意思我出返去lo

用緊光纖

用緊pace

Pccw

冇斷過

之前村屋裝PCCW 100MB
一落雨就斷線,

一有HKBN鋪到來即時轉,

我又係成撚日斷10幾秒
好撚燥

我都係 真係火都來埋！

最燥真係打緊機果時
斷左又入唔撚翻 真係屌你老母

斷十幾秒真係燥過上唔到網

過幾日就轉netvigator

Lan真係成日斷 wifi仲穩定過佢...

平時都好地地
喱兩個星期唔知做咩....
一日斷兩三次...
開youtube又唔知做咩開唔到咁...

轉dns server
老電個dns依排有問題

之前成日斷線, 斷到上唔到
今晚直情線都連唔到
錢就識收足
ON99 兩年約未夠本年已經咁
想轉都唔得

你問題,我冇試過

同樣問題...
打打下機無撚啦啦斷幾秒

try clearing cookies of browser

Youtube 問題可以改DNS 搞掂

https://1.1.1.1/zh-Hant/dns/

如果你用自己Router 就自己Rourer setting 改

已經試咗都係咁

唔知係我問題定youtube問題。我住港島東。
夜晚六點幾好難連到去youtube。
有時IG要load好耐。

斷? 點斷? 點肯定到係ISP問題?

好明顯 router 問題啦